android機好撚鐘意預載一大堆大陸app

見到就唔開胃
一個都唔想要
仲要唔俾人del

用咩機咪有咩apps囉

用得屎米，味潰就預左啦

香港既都有支那寶

Ios settings有youku weibo咪又係唔俾del

你用埋D大陸機就緊有大陸app啦, 傻鳩

又唔見hp有

寧願俾多少少買外國機

聽你講完我即刻去setting度搵
佢擺左係邊

好似之前有一代係預載左 facebook, weibo login 但係都要裝返個 app 先用到

但唔知點解我搵唔到

揀stock android既牌子咪冇囉

ios11取消咗